有無搞錯, 咁有高尚情操都要判監? 黑官放人!!!!!:[:[:[:[:[

有無搞錯, 咁有高尚情操都要判監? 黑官放人!!!!!